遇過D咩事差D改變你一生?

細個要去大陸探親 途中搭完飛機之後要搭多程火車
有個細路同佢阿媽坐係前排 個阿媽坐出邊 細路坐入面
由於程車有D人係好鬼遠坐過黎所以會好累
坐坐下有人趁個阿媽訓著果陣時係前排到打直咁抱走左個細路

我果陣時被阿媽抱住 當時淨係搭左一個鐘所以仲好清醒
個細路個身形係幾秒之間就消失左
如果當時個身分調換左 開呢個post果個人就係果個細路喇

但而家有人一直跟蹤你

係 好想擺脫佢

我知你係邊個架 有咩事出黎面對唔好單單打打

我屌 細個好驚返深圳嗰種感覺返晒黎

細細個喺深圳街邊見到啲斷手斷腳嘅細路喺度乞食，跟住我阿爸就話係佢哋俾人拐走左跟住打斷佢哋啲手腳逼佢地乞食 好得人驚呀 以前驚到要返深圳會喊

去到近年D人知道唔可以俾錢D乞衣 無人俾錢佢地時
就開始賣左D器官佢 身分真係好重要

你話 中國咁都叫「富強」 真正見過大陸恐怖嘅一面先知咩事